[問下各位+拋磚+交流下] [月經？] 廣東話先會成日用到嘅字詞

啱啱好寫緊啲背景設定之類嘅嘢 咁緊係用返廣東話啦

哎呀唔記得咗個字中文點寫

拋磚: 閂門 嘅 閂 (saan)

問全能嘅連登仔 有「蓋着」意思嘅「cum」字 點寫

冚被

仲以為要冚人全家先會用到
上網查咗下 真係呢個字多謝